[1Q題] 不舉要食啲咩醫返好?

如題,正常答案唔高汁求秒
三頁開估

我冇嘢講

喬寶寶勃勃素

李斯？

錯~

no 膠

蒟蒻

屌你老母

完88

笑了

好撚低質呀